阿根廷鬥法國陣容曝光 前鋒用佢包你估唔到

世盃16強淘汰賽嚟緊今晚(周六晚)將會展開，焦點大戰梗係阿根廷對法國。千辛萬苦先出到線嘅阿根廷，根據阿根廷傳媒《Tyc Sports》就爆咗嚟緊今場正選陣容，唔知係領隊森柏奧利定隊長美斯嘅決定，總之個4-3-3陣容前線，除咗會用美斯打正箭頭，迪馬利亞打左邊，而打右邊將會係小保加嘅基斯甸柏禾呀！換句話講，話知你大都到係阿古路定保羅戴巴拿，都只可以繼續喺後備席睇住波先喎！唉！

阿根廷預計鬥法國陣容：
門將：1法蘭高艾馬尼
後衞：2加比爾馬卡度、17奧達文迪、16馬高斯盧祖、3達利亞費高
中場：7班尼加、14馬斯真蘭奴、15安素佩雷斯
前鋒：22基斯甸柏禾、10美斯、11迪馬利亞

All in阿根廷2比1

做乜撚野阿

足球上帝我睇你點死

最已陣

今次又點踢法呀

di maria轉meza

鬼信 冇希古恩阿古路

阿古獸 希古恩 大巴拿

戴巴拿屌撚左美斯老婆定姦左光頭佬老母？

美沙BB

美斯會決定唔出阿古獸 希古恩？
搞撚笑

真係on9撚柒9

美沙呢 屌你老母

岩哂啦 中鋒企係禁區唔洗走

美斯當伊巴咁用

選佢又唔俾佢出，真心唔知想點

巴塞以前個陣? 小花打輔鋒位 左右兩翼入埋去

法國已贏

一定係中左求其一樣 唔係無可能咁撚樣戥佢慘

迪馬仲有得出

無俾光頭佬搞

無美沙 我唔信

連牙路都冇咁都可以話係小花擺陣

戴巴拿其實有冇去俄羅斯？

唔出阿古路

法國法國 🇫🇷

美沙下半場

咁靚仔 屌哂兩個老婆

係晚晚比美欺屌到出唔到場

戴巴拿 希古恩 阿古路都要坐後備
真係差過牙朗朋友隊個陣好多

如果美斯打偽9，咁右邊咪可以出戴巴拿

咁佢係有出過場 定係果個係演員黎

光頭佬有D料

馬斯真蘭奴最尾一季起巴賽已經係咁柒
明顯身體已經支撐唔到佢既踢法，包括佢既思想(aggressive)

不過呢隊叫美斯朋友隊

咁樣輸左可以賴隊友呀嘛

同足球上帝鬥

個陣係美欺排，方便佢登機

已經去埋踢支那波養生
呢屆世盃都係夾硬頂住踢咁既款

有戴巴拿 阿古路 希古恩唔用
砌到個陣廢過牙朗朋友隊
睇你班友仲話阿根廷陣容勁過葡萄牙

意甲 英起 神射手

點解唔出美沙

擺明想水鳩法國信

美沙頂美斯個位
美斯後備席食樂事

本身無邊路 咁樣打法連中路都無埋

真定假 買重法國

大巴拿應該同美斯撞左位

痴線
場場都唔同人

美斯呢九十分鐘會變成十九歲既美斯 光頭佬試陣完畢 最強陣容已在陣中

飲蒙牛

阿古路

我真係唔撚信呀
唔信呀屌你 光頭佬你食屎啦

無佢我都打左個突

場場變陣lol

出di Maria 係一埸賭博

19歲美斯唔識入波ga wor.

點解估唔到
用戴巴拿就真係估唔到

唔出agger路

一扭五

有咩可能三大前鋒都唔出

除非美斯剃鬍 唔係準備登機

依個陣勁呀
美沙條垃圾返屋企啦

肯定波皮都掂唔到， 法國中場咁勁，實截撚晒d 波

下半場肯定美沙換迪馬

又冇大巴拿 屌你個西

估唔到冇美沙

去到淘汰賽已經唔需要戴巴拿破密集啦
我覺得個陣幾好喎
起碼冇文沙先

屌出阿古獸 大喇叭 美斯啦

佢唔變陣，同上場一樣

真賭博

不過認真 最少pavon好過Mesa

今次又出咩9陣呀？All 煙法國，穩陣

冇個柒頭美沙
已經收貨

戇鳩 又嚟最後幾分鐘先換阿古路？依次無咁好彩㗎啦 咪玩啦

佢同美斯撞曬位
外圍賽出佢又踢得差

阿古路比會然搞到無正選

美沙呢

美沙酮就有

戴巴拿祖記踢咩位咩作用
阿古路又話同美斯撞位
算
西瓜恩又撞
都算
點會同時間戴巴拿都撞

法國

偽9號 啱美斯踢

唔好出美沙啦dllm 阿甲仔

阿根廷媒體曝光自己國家隊陣容

對強隊黎講差唔多最好嘅陣 係咁出就好

咩黎？聽都未聽過

係，一樣都係係球場踢波

我屌你老母光頭西
我今晚all in 阿根庭
你唔撚係咁撚樣玩尻我呀
今次真係IFC跳樓都唔撚掂

有冇可能阿古路 希古恩 帶巴拿 美斯一齊後備？

4場都唔同陣
算唔算超越左戰術大師肥賓

無 有個位留比meza

大巴拿就一定無架喇，係睇下出希古恩定阿古路

迪馬同美沙撞位

美斯同帶巴拿撞位

阿古路同希古恩撞位

光頭佬理論

pavon勁過美沙好多 今晚仲唔大炒

幾時到我出

中後等比法國佬放題啦

120+ 射12m

對手咪捉唔到路囉

送到波上去就係既
唯一希望班尼加keep 住

條光頭佬剩係識前鋒中場後衛三個位
所以撞撚哂

其實戴巴拿出過未？

登機啦

美斯俾教練當狗咁撚

有美斯就夠啦,阿古西瓜咪又係踢到碌撚咁

SUB出過下

第一定第二場既下半場出過十幾分鐘

美斯我一直都覺得佢踢返簡單直接d最好，但前提係佢踢前既話中間要有人俾波佢囉⋯

阿古上場一出嚟拉空曬喎，第一下俾西瓜射咗上天，第二下就搞撚掂

迪馬上場好搏wor出佢唔好咩

有賓尼加造波

牙路今屆真係唔差

9up新聞

屌佢老味，美斯企偏右拉曬d人去右邊，迪馬個邊咁空應該好有發揮先係，但條撚樣無腳好波，人又過唔到，波都傳失曬

呢隊波好撚怪雞 勁人撞晒位

嘩 好有創意 我直頭諗都冇諗過

屌 咪玩啦 個陣點打呀

睇黎上帝都好憎阿根廷咁款

全攻型啦屌

中國古拳法之心理戰術

巴塞mvp時期

支持美斯踢前鋒，專心突破

都冇波到....突條毛咩....佢自己翻後少少攞靠靠兩隻翼攻又冇料到。

但我都係買左阿根廷

擺美斯正前明顯唔同你打加時啦 要狂入波

冇波到咪又係要番後拎波

場場唔同陣 唔同人 究竟玩到幾時

國際賽期去搵錢 抵啦

吹到咁擺

免費文員

細佬仔玩玩具有咩好討論？

而家一埸定生死
冇得學戰術大師 磨到季尾

戴巴拿仲有冇機會轉國籍？

美斯果然係足球上帝 排陣都有一手

洗咩轉美欺都唔踢國家隊啦

60分鐘換美沙 80分鐘換阿古路打垃圾時間
我都識教喇屌

笑咗 真係一樣

堅料wo

阿根廷傳媒爆料

有內鬼

屌奶星真係一樣

上帝又被逼害。

希古恩廢

阿古路同光頭佬唔岩

唔出戴巴拿真心唔明

頭60分鐘其實仲係top level
但條氣柱一見黃
個身慢就老鼠拉龜

製造笑話

真係一模一樣